[緊急尋人]少女疑行山失蹤

黃定藍先？藍既話就理得佢死

推

.

push

呢兩日咁多女仔失蹤

Push

似Tom boy

0push

乜叫現階段班狗做唔到啲乜，我地市民有出錢養佢地班野，唔好比佢地習慣晒

係咪又想講TOM BOY係原罪？

輕輕一推

求下大家唔好一個人行山

你黑啊

p牌推

維吾爾族藍

有電話SIGNAL, 警察 電訊公司有心好快可以搵到?

之前有單滑翔傘失事, 因為搜救隊堅持無採納電話SIGNAL最後地點, 所以遲左好耐先搵到

咁夜推唔郁

睇樣似狗女

唔好以貌取人

tui

真 行之前都同屋企人/朋友講聲

Help push
吉人天相

依個年代仲有人冇find my app? iMac iPhone 一定有啩
正常全家人一個family group 可以睇到大家位置咖喎
邊有可能咁多失蹤呀？
佢玩野唔應機咋？

睇個樣似藍尸港豬

入左結界出唔返黎

話山上有黑衣人聚集 成班穿山甲走撚哂去搵啦

普通市民緊係做唔到咩啦

全港都知差佬最識用直昇機搵人架啦

btw 似藍絲

行山失蹤可以點幫?
推左先 盡左力

Cctoy 幾痴線

唱衰抹黑佢！手足做嘢

手足

打得通但唔聽，答只有一個，同屋企人嘈完

記者要查下林過雲呢條線索

黃藍都要救，以德報怨。

Well said

嗰單問咗電訊商攞 data，由舂坎角，長洲，屯門都有訊號

結果喺大嶼山搵到

幫推

但另一方面感覺似收數佬搵人之類啵喎
收數佬成日上尋人谷扮尋親人

點都好 希望石小姐平安

推 同屆同學

人命關天
幫推咗先
希望石小姐家人搵到佢

另外各位行山之前一定要話比家人知行咩山

講起又係

pish

國際都知

高招

連佢去左邊度行都未知 點樣幫
問佢啲frd都唔知 咁都幾奇怪

Hi

一個行山？

去左英國

個單唔接受 太太提供嘅 GPS data
01 自己搵 link

你估個個都有friend咩

我有睇呀，我都同同事做咗個小總結畀翻相關資訊佢地

幫推

屌你老母會唔會玩嘢唔應機啊？
你老豆老母係咪生少咗個腦畀你
講埋啲嘢咁弱撚柒鳩智？

，

同屋企交帶落行山路徑同時間

荃灣都有行過立左眼

無惡意咁講一句
個名會唔會有玄機 石落橋

啱，同埋唔好做危險嘢高估自己能力都ok ge...

好撚funny呀

藍絲就由佢啦，死得遲啊

一個人行山唔係問題
係要做多啲準備功夫
同親友講定行程
揀啲風險適宜嘅行山徑

推到多啲人見到

連行邊個山都唔知

佢搵完無人 無蛛絲馬跡
你就死 告鳩你浪費警力

Pushhhhh

你老母個臭閪就真係弱撚柒鳩智
事主手機仲有電，正常點會睇唔倒佢喺邊呀？
唔係真係想吹靈異事件呀？
牛鬼蛇神果套唔work咖啦！生癌跳樓死啦你！
依個年代仲會有人冇find my iPhone app?
有app 都專登熄咗佢就抵撚死啦

PR嚟講呢就做多咗啦

Pish

15號唔見，咁遲先出post，琴日個情緒病女仔即日出post已經搵返

不過冇最後手機位置好難估

我已經想像到個畫面，有個毒撚唔出街日日留喺屋企一邊J ig女神一邊屌女神係無腦港女跟風行山，自己冇朋友從來都唔會去行山露營玩戶外活動，長期坐喺信號收爆有得差電嘅室內，然後上連登見到有港女行山就好似如獲至寶咁入去屌人弱智，實質就係衝出嚟柒食大量負皮都唔知自己柒喺邊

Wtf同邊個行 行咩山 係咪真係去咗行山都係估出黎..
咁樣點搵呀

吓電話有電搵電訊商望一望就知係邊啦弱撚柒智

如果佢唔係用iPhone都已經收皮啦

仲有邊個？

屯門柴灣

Anyway 推

問心，每死一件藍絲對黃絲就係一件好事

咁依啲係佢個人問題啦，自己攞嚟賤

岩呀
佢覺得班狗做唔到啲乜
咁市民可以做啲乜
坐擁最多資源 連包撚到實晒都捉到
你同我講唔可以派返1千幾百隻防暴去行山搵人?

連去邊頭行山都唔知？

唔好咁多想像啦傻閪，喺度叉開話題
一直係講緊Find friends and share your location with Find My

iMac iPhone iPad Apple Watch 全部野都睇到location 加上當事人手機仲有電兼打得通你係度九唔撚撘八講咩冇訊號？

你啲廢話全部irrelevant , 港女行去邊關我撚事？點解我要如獲至寶衝入去屌？

阿叔你咩年代，而家仲有人用Facebook Instagram 咖咩？好撚on9 仲咩ig “ 女神” 。。。。
似你未望過女人咩。。。。雖然已荒廢但我follow 得既都係正常野唔似你咁無聊囉。。。。女神。。。

有朋友冇朋友又點？你朋友會俾錢你洗？你係官二代富二代？
你咪又係垃圾地底泥，要攞「朋友」嚟打飛機你都幾搞笑
況且有人同你出去日曬雨淋俾蚊咬就等於好多”朋友”?

你隻左膠死開啦

原來真係弱智仔黎 你要証明緊係自貼啦
貼個ig把撚咩 定個樣生到唐氏樣咁

唔好了，廢事搞到屋企人

咁咪唔好行？
咁撚大個人唔識分析自己能力有幾多？

原來毒撚真係咁撚恐怖
睇你父母應該都係低賤層人種黎
無點教過你野個啲父母

你話毒咪毒囉
不過你又啱，我父母咩都冇留俾仔女後代最基本危疾儲蓄信託基金都冇，
真係唔生癌跳樓死都冇撚柒用正宗窮廢藍屍嚟咖喎

平時行到唔代表唔會出意外

唔叫telecom trace signal?

-O-O

個樣。。。。唔洗驚啦

嗰單唔係電訊商訊號揾
當時拎咗電訊商訊號，但係誤差範圍太大，所以跟住個訊號都揾唔到
後來有一個IT人主動聯絡失事者家人，家人開到失事者電話嘅GPS 定位（ Android ＋ Google ）
嗰個IT人export咗啲資料分析，最後將資料交咗俾警察，喺誤差十幾米範圍內揾到失事者

TB?
係既話唔駛理

應該可以借電話號碼GPS搵佢

你真係好毒

其實我覺得條女都唔錯
運動型

推，盡量搵個伴先行山

如果同朋友行遇難點都會有d消息嘅，如果兩個一齊跌落山應該朋友屋企人都會報警，無消息即係一係只係一個人行遇難一係俾朋友……

所以我咪話咁咪唔好行？
咁大個人分析下自己能力先

呢啲真係要搵下部機啲apps 嘅data 有個大概範圍先得

推

上面好撚多弱智無同理心嘅人

推PUSH

推！！！

佢連行邊都冇講明
唔一定有上山

結果班狗冇理到堆 data

係 GFS 見到

之後先發現原來咁準

撞

我用iphone，我冇find my iphone app

超級記得呢單野
滑翔傘出事
好似鏗鏘集有拍過呢個題材
冇記錯係差十幾米

少女年

有無機會去咗露營收唔到電話

冇朋友個d冇得行山

入咗結界

可能係國安局搵到呢
依家啲狗拉人好似綁架咁

留名

Is there a particular mountain her frequent go-to? Start searching there first.

仲有呢個風險 唔好忽略

唔知咩事咁多負評

有冇話佢鍾意或者行過邊度，通常自己行應該行啲有行過嘅路線？

喺連登啲變態毒撚/小學雞
關女事已經係原罪
靚唔靚都有一堆難聽說話可以講

回覆態度同負皮相反
正常人都仲係佔多數

個名都幾少見 希望搵得返

宜家啲五毛真係易做 衝入嚟留兩個字就想收人工

個少女可能帶咗啲港獨文宣周圍貼
咁樣會唔會快啲搵到

d臭雞去人屋企過夜唔講聲

70歳廢老遭支那大媽呃錢無家可歸！搬入兒子家：死黃屍新抱！

死藍絲扮黃分化

Up

祝平安

唔sure 用咩台

咪玩踢爆

up

大家好 我是will

噹！

行山失蹤事件

2021年4月15日 這天是個星期四

推推

大吉利是

有質素就去咗拍片月入USD7000啦
使鬼996咁回Post咩

"(影)中國｢1450｣月賺7千美元？愛黨網紅醉後直播吐真言 小粉紅傻眼 | 中國 | 新頭殼 Newtalk"

行邊又冇人知
行開邊又唔知
點搵。。

查緊㗎喇
睇CCTV、查八仔，最好搵到最後收到訊號位置
妹妹提過有興趣行獅子山
南山邨嘅街坊有冇見過佢呀

今日仲要落雨
少咗人行山

所以你老母生左你

pushhhhhhh

以德報怨 何以報德？

貼自己following出黎咩意思

‘

勁似d傻仔比人串1句就貼哂自己d野出黎好威咁 笑撚死

以怨報德

個格真係不得了

冇睇內容，，希望冇事。。。。好人有好報 pUSH""

條友以為自己係正常人
又以為正常人都好似自己咁

以為自己係正常人既都仲係正常人
但以為正常人都好似自己咁果d通常都痴撚柒線

幫推

喺深水埗街坊出文多數黃

pin呢個

以為少年

好撚驚 成個鄭捷咁樣憤世嫉俗
平時邊度出入我要小心D

香港d it咁鳩落後
直接聯絡google問個座標就搞掂

都唔知推乜撚野，推比日本人搵人？又話叫人有send message 俾佢因‘佢電話仲有電’⋯⋯ 似玩人多d

好恐怖，不過西貢除非太偏僻

如果唔係應該冇掛

爆林小心啲啦唯有

狗捉少女

黑狗又強姦 手足

如果有智慧燈柱，人面辨識，10分鐘已經搵到係邊。

吓 個女仔係香港失蹤喎
日乜撚野本

手足屌你老母死黑警

條友係咪以為見到個女仔以前行山張相，以為佢喺日本啊

春天有可能比蛇食左

已封鎖會員 何東妹
呢啲post都有on9

點解咁多負皮

Tui

咁多人失蹤

推

唔知去邊行
點搵

Pushhhh

更新

林奠：IT不是專業

佢講嘢好撚有泰利公爵feel
show個follow list出嚟講比人知我睇開luxury brand好有taste啊？
香港十個九個都會睇架啦 得佢睇咩戇鳩

證明連登已被左膠淪陷

TUI

又亂用四字詞

救咗咪知藍定黃囉

push!!

Push push push

P

井欄樹同北潭涌呢啲近市區或郊遊熱點都發現過勁大條 吞到成隻羊或野豬
西貢唔知乜村亦發生過吞牛仔
好難小心 佢隐藏住等獵物經過 咬住再綣

推推推

行山唔見左，真係難揾番

所以放上連登會好啲

咪有地圖位置紀錄 知道去咗邊

推！

我唔正常都見得你班垃圾似正常囉
精神病咁九唔搭八

如果我一個人行山冇話俾人知行程
我會耐不耐就打電話問天氣

正傻閪！
就算我貼埋個樣+ 電話號碼爆埋屋企地址咪又係話我借刀
你依啲人真係廢到

碌到底想睇有無update，點知咁都有得笑
想問如果無開share location find my app點搵

希望佢無事 可能係邊個位捱緊餓又無信號

兩個人行山咪一樣有危險, 好似某年有個警察情侶行山出事, 累死一個消防員

手機冇哂電啦
等緊8仔查唔查到最後邊度出站/搭咩車
同埋等電訊公司

你老母應該好撚後悔生咗你個低能仔出嚟

果次唔知9號風球定黑雨喎

好地地點解要熄咗佢？你班人訓醒未？

rip

波台狗拜拜

吉人有天相

呢2日佢仲有移動，有心唔覆msg避開屋企？

新蒲崗，即係唔係山喎係咪嘈過黎想避屋企人咋

係行山打扮，15號去行山應該都幾firm，反而個電話17號出現係新蒲崗有可能行山跌左，比人執左據為己有

講句手足就五毛

冇情緒病冇預告下失蹤兩日，情況令人好擔心

但行山兩點半先出門，係好晏，如果係經驗行山者，係有可能打算行通頂，好似之前有巴打開post全走麥徑咁

推！希望無事

就算游水幾勁，都會叫埋班fd一齊游。行山都一樣呀今年已經有好多人行山失蹤

希望搵到

結界

咪撚on9一個人行山有咩問題 喺能力範圍之內咪得 唔通行普通家樂徑、郊遊徑都唔可以一個人行咩
香港最多就係你呢類矯枉過正嘅人

個個好似你咁諗
咪又要上嚟開post囉

再推多獲
集氣 希望無事

前幾日先有單山上露體狂

做人又唔好咩都起晒鋼
佢都話似Tom boy 姐
如果你唔係覺得tb有問題又點會無啦啦吠人丫
根本就說者無心聽者有意
人地都冇講你就衝住對號入座

集氣 希望人無事

兩個可能既姐
一係 關係本身麻麻 避屋企 屋企人過份擔心 上網尋人
一係 跌落山 手機用唔到 有電收message

如果真係獅子山快嘅2個幾鐘都行完
唔算好晏

推啊

咁都釣到個白卡佬出嚟
唔見有follow到路易威登，品味唔夠泰利哥咁好，差少少囉

我是來推post的

女仔一個人行山特別危險 唔計自己唔小心 叉錯腳 上到山無cctv 壞人痴線佬做乜都得

黃金72小時 而家第二日姐

一失蹤 可能依世都見唔返
可參考八九十年代連環少女失蹤案

雨夜屯色？定仲有其他？

初嚐禁果😞

覺得女仔單拖行山 帶定把軍刀係袋 一d唔誇張

無惡意但顯得出你係個On9仔

唔識用唔好帶 帶嚟都係比對家用

雨夜都叫搵到啲碎件
失蹤係人間蒸發

果陣無乜cctv 係車兜風搵目標 一捉上車就永遠消失

其實有cctv都咁話
好多灰色野 無得搞

大路唔見無得搵 如果叫得出聲 應該今日都搵到 好可能無左意識 或 人同電話分開左 蕩失路 後者仲有機會 前者無gps幫助 有幸搵得返多數靠臭味

行山切忌一個人去

記得上次有單以為都無 點知行山行蕩失路到去元朗水邊圍

2021 仲成班左膠
唔怪得輸到咁
真係移民好過

打唔通 朋友知佢失蹤 一人打一個試下 都第二日電話自然無電 差唔多

嗰單個主角好似係有些少弱智定咩

但望係 跌左電話 加 蕩失路

你呢啲撚樣可唔可以早死早著

佢有講錯?

Pushhhh!!!

推
好人一生平安

好地地點解要開比其他人mon住自己去邊

真好多人都會熄

成日一個人行

應該多數人都關左

深水埗唯一區議會比保皇黨贏囉

行撚開啦屌你老母

我行山果陣會開俾人睇
但好多時都睇唔到位置
或者個地圖唔係行山地圖
剩係睇到個點係度郁

同埋懷疑林過雲靜靜雞假釋出獄左

touch wood 好彩暫時行山未見過

依家熱天佢地又出黎

啲電視節目拍埋啲乜乜美女行山、山系少女，教壞細佬

似又係飛鵝山西落出事

慘，只係兩年間，啲人嘅態度就調轉哂
明明個排依啲先最多正皮
反乜撚共呀，根本大部份都係情感主導嘅傻鳩
此終如一都無幾多個，移民係唯一出路

香港始終都係衰係香港人手中

唔識就咪撚行啦
行完落唔到山要人救真係問佢屋企收返錢

推
就算一大班人，大霧都最好唔好行山

如果有家人,
1. 可以用到佢電腦 / 屋企電腦
2. 佢又用非APPLE手機
3. 佢有登入GOOGLE
可以試下去以上網址下載 GEOLOCATION RECORD

一係就獅雄拉矢脊

仲未有頭緒？

岩岩行完雞公嶺就一定冇

啲狗根本冇心幫佢屋企人搵
Check cctv點會搵唔到佢大概喺邊度吖
捉政治犯就叻

佢會唔會有join咩tg行山谷啊？活動台已經有幾個呢啲谷，佢又後生，可能有入谷，然後有同谷友透露過去邊？鍾意行山應該有join，冇人陪都可能會分享話自己會去邊哌

4/17 1333 #更新 #石樂蕎
警察已經睇左屋邨 CCTV, 妹妹於 15 日 14:20 離開住所，身穿第三張相服裝。電訊公司暫時提供資料電話最後接收訊號時間為 17 日早上八時許，地點為新蒲崗。至於妹妹有否曾經上山則未能提供。

⚠️ 報料 [@Welookforyou_bot]()

新蒲崗有咩山行㗎？

幫推
一定要無事

附近有獅子山/飛鵝山

希望佢唔好去自殺崖果頭, 唔係都幾難搵

要平安

「如果你唔係覺得tb有問題」
ON９結論
我係覺得TB無問題
而係有好多人覺得TB有問題
而我知道連登係有好多呢啲人

你自己個腦有問題GET唔到我意思就唔該收聲

如果迷路就似飛鵝山嗰邊多，一嚟獅子山成段山徑都好明顯，除非跌左落崖如果咪好難行得錯路又搵佢唔到
二嚟個發射站喺新蒲崗捷景，相對近飛鵝山多過獅子山

精神

呢張係咩紙嚟? 點解話思疑自殺

因為係女 連登一見到女話知佢藍到發黑 護左航左先

轉貼
4/17 1910 #更新 #石樂蕎
入到妹妹電腦，發現佢 14 號喺 YouTube 睇過一條教點樣上飛鵝自殺崖既路線，並發現佢有睇賭波網，telegram group。現在不排除同金錢有關。

我都唔係好明。
當係屋企人貼街招，但比埋出生日期有咩幫助？
驟眼睇好似大耳窿搵人咁

以我所知
佢家人未有決家貼街招住喎
我再問問先

雖然如果藍真係唔應該救
但未知黃藍情況下救左先
後生大多係黃

好快就會收反你老母共，衣食父母黎

咪係

宜加最大機會係飛鵝山

行山group入面 事主表妹話聯絡左post樓主

Fb今日有人行飛鵝山見到頂帽

一樣色帽

真係飛鵝山 希望快啲搵到人

請問喺邊度影㗎？

我係Facebook見到㗎 好似行山group

留兩隻字就引到你呢啲傻閪覆佢
易做係因為你

唔明點解咁多負評

如果聽日天氣許可, 不如上山搵下佢

依家都幾大機會飛鵝山，點解消防未上山搜救

高難度行山路線 聽日又有雨
交比專業人士

邊有人會咁寫

自殺崖

我朋友話狗女嚟

大家小人炒車幫錯對家

又好賭 又短髮 似？
但真係女警 警察能積極好多

明報話佢住南山邨

收下把口啦

佢家人朋友開咗個group

都希望佢都無事啦..
後生女, 錢既野慢慢還或者破產者...
仲咁後生今次衰左都仲有時間翻身

係呀南山邨

可以按左屋企層樓去賭？咁真係做一世還唔到

9成都係呢個位
希望快啲有人上去搵到

都估到佢係on purpose

兩點幾走 四點有帽
咁高效率

唔清楚嗰個位要行幾耐先到
但石峽尾當搭鐵轉埋小巴上到飛鵝山山腳半個鐘都到

15號出發 16號發現頂帽？

好似係喎

係就唔駛咁急搵 阻人自殺唔要得

推 希望人無事

還唔到咪唔好還有咩咁大不了

點解啲消息出得咁慢
瀏覽紀錄應該一早check

yeah nothing wrong to declare bankruptcy

會唔會係刻意著緑色衫, 揹緑色袋去跳崖, 等自己條屍唔會被發現???
推測各種可能, 不喜勿插

whatever啦 而家最重要係搵返個人先

願你可以得到平靜

永遠平安

係另一邊唔會再有煩惱

屌你
人地都未死

推快啲搵返

立即攞頂帽去化驗先，再同佢親人比對DNA （相信係可以立即做到有用嘅事）

之前我朋友飛過架航拍去自殺崖，仲影到有兩條女坐係度傾計，但係我男人老狗睇相都打冷震。

狗女可以染呢隻色既頭髮咩？

你點知的

再推

山友

其實行山失蹤嘅，生存率有幾多？

推左先

正常路線嘅獅子山一個人係好安全

咁夜 小心呀消防

好難講 要睇下係咩原因困山
希望無事

丁利華果單搞到我以後要搵fd一齊行

又係鵝肚棧道附近出事?

之前出過咩事？

好似早1-2個月有個叔叔都係果度出事

樓主求pin

Push
有個Facebook 尋人谷有消息麻煩post 上去

啲人咁鍾意一個人行山
咪講咗好危險

Pin

樓主麻煩pin個Facebook 尋人谷
係個女仔朋友開
有消息請去Facebook group 通知事主朋友

搵到未

未

推
要平安

上次有個搵老豆又係咁 ..,,,

一個人行山真係好危險

希望今次個女仔平安搵返啦

幾日之內兩個

見到好多人想拎航拍機去幫手
又有人諗住去行山幫手搵

我唔係阻大家幫手
但天氣唔算太好
果段路話易唔易
自己諗清楚有冇能力協助
唔好變另一個被拯救者...

好記得以前有呢類案,連登會開POST齊齊提供線索同幫手破案
人間有愛,希望女仔吉人天相

其實現場好大霧 直昇機都未必埋到去搵

一直推

屌手快快

果度險要位
一條友行又唔搵FD好高危...

可能佢入錯起點
試過有朋友想由一號上
但錯入日落脊 焗住要繼續上
因為條路不適合落返山
上山師兄小心 此路都險
希望一切平安
我未夠料上去
推

但新蒲崗同獅子山有段距離，中間應該仲有唔少發射站㗎